有冇巴打一齊打oce league of legends

不如開個tg一齊玩